(孝子系列) 43 吋電視有咩推介?

老人家用, budget 4000上下

Samsung ，大陸牌子永不錄用

睇過2015 款 Sony KDL-43W800C 折完4k 左右好唔好？

謝巴絲們

推一下

Sony, Panasonic

放部sony 43吋8000d比你$4500 有無興趣
有興趣tele Mrbear622

無要求事旦汁部lg咪算

LG Sharp

謝巴打，但想買新機俾兩老，所以唔考慮啦~

LG 都有考慮，朋友有提過Sony 暗位比較出色，睇review 比較 43LH5700 sony 呢部高分d 所以心動

字幕對佢地緊唔緊要先
呢部之前有字幕bug, 中文字幕次次開機都要set過
有用最好去試下佢fix左未先
其他野呢部都幾好

之前特價見過1999
43吋 4K 電視

留名

推